係咪要準備轉25400熊?

肺炎攪唔掂,經濟差

樓下阿婆都知??

係咪應該借盡買熊?

愈輸愈加倍?

股市同經濟有乜關係?

已all in 熊 日k圖 大型頭肩頂 上得番258肩位當你贏

今日右肩高過左肩？

今次

人人知道既野就唔會影響個市點行